警察幾時義務到中國協助防疫工作

見到中國爆發疫症真係好心痛
眼見依幾個月解放軍義務係香港止暴製亂
而且中國人民都一直咁支持人民英雄香港警察
所以，我呼籲香港警察係中國依個咁重要既時刻
派遣二千名警察前往武漢以協助防疫工作
向全中國全世界發揮你地勇毅既精神
加上警方一直受專業訓練，以及先進既設備
對於隔離工作一定好有用
只要香港警察同解放軍合作
中國人一定好感動

中國人咁支持香港警察
香港警察時時候報因了

阿Sir 我支持你

毛賊神經病就有, 佢地就快智障

旺角預言家

D病毒唔識叫口號咋
識叫口號班狗衝晒去打啦

［幫手推上報］
人血饅頭害死人國際學校
Stamford American School Hong Kong
唔俾教職員戴口罩

幾時啟動公程式

lm

支持

G持Ivan!

止病制毒！
劉澤基嗰啲好多嗲又唔去
話自己愛國又唔去
成班一出事就現形

G持！

仲有成班開晒WE7果D
中國人唔係condom

光頭sir幾時送子女返大陸讀書
共享中國人繁榮

信黨得救，沒事兒～

義你條命，梗係有OT錢先會去

點都好啦，帛金都要比既

支持警察 炎症執法

gchi

上去射tg

香港警察欠黨和國家太多了。

唔係叫自己做Asia's finest㗎咩，快啲去啦
支持

Push

勇毅